Youtube Channel 第一次係蘋果落廣告, 大家都可以試下落廣告支持蘋果

第一次係蘋果落廣告, 今次係同6位係連登既巴絲夾份登報,
統籌左一個星期多D終於成功登報

係度想同大家講, 如果大家都想支持蘋果, 可以試下好似我地咁係蘋果落廣告,
其實真係無想像中咁貴, 我地咁樣一人一格都係除番開$1250一個人,
如果學生無咁多資金, 亦都可以試下落分類廣告留一兩句自己想表達既文字都係
$90一格, 絕對係一個好好既方法去Support蘋果!
有興趣請透過以下方法聯絡蘋果職員

過程好簡單, 先取報價單, 然後講清楚自己想落邊類型既廣告
然後就按要求整好份圖再Email份稿比蘋果
佢地對完 OK既 就會叫你比錢同簽名, 之後等2日左右就會成功登報

回到正題
希望大家可以支持小弟開既Youtube Channel
Channel以前主要係分享一些旅遊影片, 剛開始拍片所以拍攝同剪片技巧都唔係太好,
但會繼續努力改善同學習!
而將來主要會分享在日本的影片
包括日本留學生活, 及將來係日本創業申請經營管理簽證等過程, 都會想同大家分享!
如無意外年尾會出發
希望大家可以幫忙訂閱 多多支持

Youtube Channel: Kiu & Chung

之前以為係蘋果落廣告普通人負擔唔起, 但其實唔係
平有平落, 貴有貴落, 唔係一定下下落頭條
所以大家都可以試下, 出一分力

自推

多謝巴打支持

巴打加油

多謝支持,
另外好希望大家都可以除左買報紙支持之外
試下落廣告! 有咩唔明可以係度問,
當然直接問蘋果職員就最詳細, 謝謝

加油

推

Thanks 巴

Subscribe 了Kiu & Chung，沖繩條片幾好睇

已 subscribe

Thanks巴打，其實自己覺得拍得唔好浪費左個景，因為剛開始拍片器材又麻麻地又唔識拍，將來會繼續改善！

多謝支持！

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

再推

間唔中推下

加油呀

Subscribed

巴打加油
不過注意下啲節奏
睇咗你幾段片
太過平舖直敘
希望你改善下

幫推

多謝你的意見 一定會努力改善

多謝支持

依加先見到個post 幫推

P牌推唔到架

頂

thanks bro